美國過左人權法，國際戰線唔駛打啦

如果你係咁諗就錯撚曬

人權法通過最大既威力唔係懲罰紅底，唔好諗住美國政府會犧牲商家權益唔比佢地同香港做生意，而係話比成個西方集團聽連世界第一強國都支持香港，你冇理由繼續沈默。一直以來，其實好多民主國家都一直默默睇住但因為局勢唔明朗，風向未定冇人肯/敢出手。既然而家最大粒既美國已經願意帶頭出手，而家反共民主之風係順住我地而吹，我地就更加要落力繼續打國際戰線。

而家要做咩?

1. 遊行，reddit，twitter，上amazon買美國出品，咩方法都好，都要多謝一眾支持我地既美國市民，議員，官員，總統，支持美國既自由平等普世價值。話比全世界聽，美國為香港人既付出香港人唔單止記響心入面，仲會向全世界宣揚美國既價值，甚至經濟上有實質貢獻，呢個係我地一般人最低限度能夠做到既野。

2. 繼續外交，落力爭取其他國家陸續立法，無論道德上定利益上都要遊說對方。特別係蝗禍重災國例如加拿大，澳洲，英國，台灣等等。而家連一直唔太理世事既加拿大都已經吹緊風話要立懲罰名單，一旦施壓成功，其他歐美國家都陸續有黎，雪球就會越滾越大。而最近既盟友台灣黎緊要投票，要落力話佢地知就算食人血饅頭都好，都唔可以投比中共代理人，等我地至少黎緊四年都會繼續有個強大盟友。

3. 文宣，文宣，文宣！文宣絕對唔可以停，睇完中共有幾醜陋，壓迫經濟，人權甚至生命既新聞唔係睇完就算；睇到香港抗爭者既人性光輝，擁抱自由既靚故事靚畫面，唔係睇完就算。同我記低佢，share出去，話比所有中國人聽佢地先係少數。而且國際戰線唔止係西方國家呀，亞洲國家甚至中國本身都係，等全世界反共既火繼續燒落去，文宣就係最好既燃料。

今晚見！

光復香港，時代革命

香港人，反擊

想捐錢但除左星火、立場又唔知可以捐去邊？入嚟呢個Channel，Admin會不定期介紹一啲值得課金支持嘅機構、眾籌比大家。

下個目標係英國推人權法

睇你標題諗住入黎屌柒你
推

之前德國都推過，但佢地之前仲係睇緊風向所以票數都係一半半
而家有美國撐腰做帶頭，佢地作為西方既壓力一定更大

警世po

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求

加油L仔

標題撚
拉

我都唔想，但而家連登開post好似要咁先有人入

麻煩大家簽左佢，要求浸浸盡快擬出制裁名單

推

冇停過手

一陣見

唔單止靠人簽，我地自己都要好似之鋒咁落手諗

文宣做乜停曬手

連登仔唔係好崇英既咩，而家就係最好比壓力英國既時機

要打到佢盡快落實
要打到歐美日韓加澳跟

仲有條be water act !

冇錯，有好既開頭就可以越滾越大

大家加油

美國過咗唔等於佢會執行
要佢盡快執行

人權法同be water都唔會係最後一次，反而要話比全世界聽，就算有你地支持，抗爭既責任都係我地到，我地會帶住你地既支持繼續抗爭

推警世po

日本英國澳洲智利韓國加拿大

一日無民主，一日有黑警，一日有中共，香港心都要繼續抗爭 香港人頂硬上

pp

係要全球都跟美國
加拿大 日本 紐西蘭 澳洲 歐洲

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

做夠標題黨未

樓主你個標題黨呀

p牌推唔郁

推
係日日都要打！

要發動全球包圍網封晒港奸去民主國家嘅逃生門

重有 be water act 同加英澳紐 都係賣港高官好鍾意移民之地

唔單止美金，我要佢地連yen定津巴布韋幣都用唔到

美國過左
下個加拿大
英國法國德國
日本
屌你老母我地要全世界保護

其實係佢地幫我地手，我地作為守護民主最前線保護返佢地

美國線繼續
+轉線 加拿大 英國 日本

推 維護機制運行

其他多國都要效法
等班警甴同高官全部去大灣區

立即屌你老母
標題黨

制裁官員之餘仲要爭取制裁埋奶共公司

要懲罰黨鐵
令到佢只可以接中国生意

人權法只是開始

P推！

整個milestone 岀黎比手足去推 人權法都係咁狂推

開標題開好D，嚇死

推撚到共黨滅亡為止

仲有 英國 加拿大 日本 德國

法國經濟與財政部國務秘書呂納謝（Agnes Pannier-Runacher）25日向商業調頻電視臺（BFM Business）表示，法國唔會跟進美國封殺華為，唔會排除華為共5G網絡建設，而係有權審查所有設備廠商，以了解係咪具有任何潛在嘅安全威脅。“政府唔會排除任何一方，我哋唔會跟隨美國決定。法國能夠處理任何通信安全威脅，並具有嚴格審查嘅能力。”法國電信監管機構（Arcep）將於28號展開對5G頻譜嘅競標拍賣，起標價格為21.7億歐羅，而華為正在製造商名單當中。

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

.

過左個普通版人權法
仲有威力加強版人權法呢？

仲有be water art
仲有英歐加澳日韓版本香港民主人權法
贏？達成五大訴求先可以話階段性勝利

方向正確
要繼續

Push

加拿大 韓國 日本 越南

同你一樣距離贏仲差好遠

相反，係剛剛開始，要引發骨牌效應

預咗持續戰爭起碼幾年，每日起身 食飯 瞓前已經慣咗做任務

繼續打知道支爆

今晚見

今晚愛丁堡見

仲有其他國家要打㗎手足們～

我要百國聯軍

英國呢

林鄭同高官都係英國

德國搞咩，比政治庇護手足，但又唔敢圍堵中國

tui

push

下個任務係 Josh 既 Be Water Act , 專用黎制裁黑警架！

第一步炸
林鄭資產都唔喺美國
下一步係要令全球圍堵中共

弱智 美軍同埋裝備都未過嚟 贏條撚 美中共識呀

pish

乜都推，只要反共照推

甴近平

要英,加,澳, 輪流圍屑中共

澳洲爆個單銅鑼灣書店係一個好開始

其他國家都未開始

同埋美國有條例 但都未開始用

國際戰線有排都未完

up

當然要
都未到煲底

英國
德國
加拿大
所有反共基地
仲有之前荷蘭通過左個條法案 好似無乜人比support

今晚要出黎呀

場仗啱啱先開始咋

冇咁諗過喎...
話明國際線
又唔係美國線

thanks us

Thanksss

Pish

support
反擊啱啱先開始

唔好比佢停

休息夠啦
文宣都唔好忘記

過左人權法更加要開拓其他國際戰線
好多國家睇美國頭
如果放輕國際戰線完全係一個過橋抽板嘅仆街

標題黨收皮啦

唔打，屌佢老母一日未全球反共一日都要打呀

攰但唔可以停
如果唔係就前功盡廢

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

有冇人同我一樣將所有通訊軟件，社交平台轉曬做Donald trump 張相？

應該幾有效果…

呢啲咁樣嘅post真係好煩，得啦知道要繼續，唔使咁驚。

國際戰線係要全球

繼續努力！！！

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

十分認同 推post 先

推... 至緊要英國..
Revoke 晒班撚樣 D 居英權..
咁鐘意響大灣區就成世住響大灣區

又嚟標題黨

我要全球圍堵中共 唔係剩係美國人權法

要全世界都要成立人權法案

推到新八國聯軍

冇錯, 政府一日未回應件事都未完

標題可以改好啲

push
推完一國再推另一國

pushhh

香港人真係好撚癲

推！

支那包圍網

可以做嘅都要keep住做

，

要全世界先有用
而家得美國 荷蘭
要歐盟 日本 韓國 等等 一齊制裁
睇住班仆街 只可以縮係大灣區

要更加大力去打

咁有用 點會唔打 要大家更落力打！

講得好好

Tui